（懷舊撚） 覺唔覺龍珠主題曲好好聽

數碼暴龍呢首都好好聽

Dan Dan救返成套GT

Dan Dan 真係好撚正，就算重睇GT都唔會skip

龍珠真係成世人最好睇既動畫
太型喇超級撒雅人

坂井泉水好正

以為你講撒亞人生於這個地方,原來係GT

講起龍珠op一定係諗起GT先

超熱血

Btw呢幕用首曲作為BGM好感動

超version都唔錯

Dan Dan好正